長期出入雀館，你問我答

眼見好多人都對雀館好好奇
自己又有去打開
你問我答！

輸贏幾多？搵唔搵到食？

係咪同啲廢老打

同沙田me咩關係

無計總數
呢加每次贏1-2000就走

最多輸過1x萬 之後驚左

64比
6成廢老
4成中女

新界無雀館

有冇人睇場？

有 好多頭家會但係到望實

有冇靚女？ 會唔會打打下 打出感情

樓主你係咪凳腳嗰度啲人

元朗炮丈坊唔係有咩

大部分中女
富士大廈啲囡成日落去樓下對而面打

未見過 但有好多望落好淫既中女

唔係

Ching有打開？

點會冇

遇過幾多上下家搵食情況？

依家好似全香港都係碰槓牌

緊係啦 你去港興咪大把一樓一打
打完咪第二日返工

跑馬仔 之前打1-2000 2-4000 都有
呢加只打2-400

贏錢上去

好多時都會直接食 無咩人會跑馬
同埋好睇個人，贏錢咪食
輸錢要追就跑

見識少sorry 只會去九龍區打